那年我係自願去身體檢查

10幾年前我讀小一
當時我第一次收學校嘅通告要去身體檢查
而我係通告上面係選擇同意
當去到檢查個日，因為第一次去所以唔知要做d咩
當時個姑娘叫我訓係張床到，話要檢測我身體「他把我的PE褲和內褲脫下，反我包皮。直至被反包皮那刻，我仍然反應不過來，因為第一次比人反包皮係好撚痛」
之後我每年都還有去做檢查「我是神經病嗎？如何跟一位反自己的_護士繼續比佢反？我不知道。」直至謀日我才跟班上的男同學討論
我決定現在才公開事件，確實花了許多時間衡量，應該把事情的經過敍述得多仔細。「在香港的教育界，我未曾聽過第一次比人反包皮係唔痛架，但我相信同類事件是存在的。如果你不幸地與我有相似的遭遇，希望你能鼓起勇氣，向身邊的人尋求協助，不再姑息養奸。」

#唔會報警